當年偷渡黎香港已經背叛左國家

仲有咩資格講愛國？

真 駁唔到
仲好意思話 游水游落黎

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March